應該點簡?一個明知追唔到但鍾意，一個對我有意但我對佢冇咩意思

在教會識左個女仔，好鬼靚，但當我係fd,而且佢係有錢女，而我只係窮撚.....另一方面有個女仔對我有意思，同我睇過幾次戲，但我對佢冇咩感覺，但佢性格好而且就得人，係唔係應該同佢一齊，反正自己條件又唔係好，有女追我係唔係應該應承

你都識講啦 一個只係你鐘意 一個只人地鐘意你
咁仲有咩揀唔揀

唔好傷害人啦

你呢d垃圾人渣最好單身一世

做咩一定要2揀1 等第3個

但我都冇正式追佢，都係做住朋友啫，睇戲頭2次都係幾個人睇，係上一次個fd唔得閒先2個去睇，但佢無端端表白，我先上黎問下......

姐係連登仔教你食左先 你就會照做？
唔鍾意人就咪玩人啦

好la 咁我同佢講清楚算